玩ptcg嘅人入一入黎

點解大家仲要幫襯黑店card hero?
明明個個都知佢做過手腳但是都仲幫襯佢地
其實天悅大把卡鋪，又平啲又有貨又有得比較下價錢
起碼唔會俾card hero獨大，一俾人獨大同買樓一樣，會貴撚到仆街

做過咩手腳先，想知

美版非洲抽每晚抽起哂啲綠code囉

前排個facebook post都令好多人有回應啦，屌鳩我地啲買家話我地唔幫襯CH
仲有話送sm8b最後又送得5份之1

我抽過一次咁大把 唔知我好彩定點啦 都抽到8包 不過就無咩好野
Btw 未開點知綠code

想學野秘技

呢啲唔肯到教啦，有緣嘅現實見到先教

最怕有緣相見 無緣相認姐

佢係得每日開頭個幾次先係咁，之後會真係混新盒
但是都已經俾佢搞到個白code機率升高好多啦

我都係有緣之下俾師父教識

個師父係youtube會見到㗎

咁有邊間好玩 我會去cardhero參觀 都係貪個環境好 天悅好多都好細間 門口都入唔到

pc1文仔真心好人

即係太子個間

係邊頭

觀塘有間叫bee，聽聞幾正
坐電競椅打deck
天悅要大鋪嘅話一係卡之里，一係ms
卡之里老細都好人
Ms就最高個層幾乎都係佢霸哂

facebook 揾player's club

所以Ms應該多位啲（我唔熟唔知有幾多張枱）

原來仲有得上 我仲估得2層

因為睇落成條走廊都係枱但是得佢一間卡鋪開

唔好上錯酒樓個邊

下邊2層我都好似行迷宮咁

正常㗎